[幫推]大家快手整個白宮聯署跪求所羅門余高調宣佈制裁鼠王芬，以制衡鼠王芬動議dq區議員

請問白宮聯署點整?
我地要整個白宮聯署跪求所羅門余高調宣佈制裁鼠王芬，好似當日佢高調宣佈要制裁孽瘤一樣。

如果唔係咁，好難制衡到鼠王係度搞野。

好呀，律政司快D入稟高院DQ。